毒L無街出，睇手掌算你過去

留低左右手掌，講你過去將來。 因精力有限，只限頭十位

21男

感謝

第11

你仲係第10個,頭先自膠post少咗張

女18歲

過左第10個

18女

咁好彩

補番 下個月19女 thx

23男

毒L突然有街出，明天先睇果十隻掌。 頭十位名額已滿，有緣下次再睇其他。

1. 個人比較宅男,唔識同人相處,而且口才唔得。
2. 所以好多時,見到喜歡的女仔,唔敢表達,因為自卑心強
3. 所以造成將對方放左係個心度好耐,經常性掛住
4. 份人思想好多,經常性FF,大多雜念。
5. 30歲前事業心唔強, 工作對你來講可有可無。
6. 須然口才唔好,但其實份人轉數幾快,有小聰明
7. 預測到時拍拖,唔係因為有感情,而係因為性而走埋一齊.所以要自我控制,本身份人的自制力又唔強

1. 現在個運不錯,幾享受現在生活
2. 個人享受自由,非常獨立,而好有自信
3. 細個因為性格偏激,造成俾人誤會,留係個心度憤憤不平
4. 小個身體唔好,好多病痛
5. 做事成日都臨尾香,所以好容易做到最後先來無信心或轉態

1234都中
5 我好想搵到工 不過好難搵
7都中中地嘅其實 之前有試過類似咁
Thx巴打
就咁睇我好似無樣好

1. 30歲前經常FF,不過30歲後現實返好多
2. 如果有拍拖,現在個感情唔順利,身體都唔係太好
3. 細個身體都唔好,而且發育得好早
4. 個心臟都唔好,有畏高或唔可以玩D 刺激既野
5. 做事唔夠膽,信心都唔夠
6. 非常之相信命運,而且術數緣都強

1. 個人原則性好強,目標好清晰
2. 對以前發生的事記得好深刻
3. 30歲後開始會發現自己好喜歡或好多機會去旅行
4. 好喜歡神祕玄學野
5. 好痴情,但又無膽去鍾意人
6. 好早已經多思多慮,好多煩惱好多煩倩感
7. 父母關係好早已經出問題,有點兒孤兒仔性格

1. 好敏感,甚至有D 神經質
2. 好愛自由,細細個已經好獨立,好自主
3. 唔鍾意行路,但除左行街SHOPPING
4. 好難儲到錢,因為一有錢就會駛晒佢
5. 好容易就會轉態或俾人說服,成日決定好既人,第二日就會改,定力唔夠
6. 要多做運動,唔係好易身體出問題,而且訓練自己意志力

大師

1. 思想好發達,用腦多過用手
2. 追求精神上的愛,現在好渴求拍拖
3. 多思多慮,好喜歡去預測將來如果可能,但比較悲觀。我建議就唔好咁離地,做返好現在就算,諗太遠太多,只會令自己辛苦
4. 好難儲到錢,易好難搵大錢,因為諗多而做少,或太多顧慮
5. 魄力不夠,好容易就累,要多做運動
6. 但個人好倔強,唔易服人,其實好多時自己留意唔到別人長處,因為太自我中心

7.7 原來已經收左皮

基本上都準
唔該哂巴打
想問多一問

我呢世既仕途係咪都好一般？

1. 好多夢,而且D 夢好真實好長.
2. 性格好細膩,好敏感,口才都好好
3. 追求精神上的愛,但感情好易同對方吵鬧,因為自己太任性
4. 細個父母關係唔好,隨時單身家庭出生
5. 儲唔到錢,因太喜歡買靚野,太識享受
6. 心地唔差,晚年易有宗教信仰

其實你都唔係求搵大錢,因為你自己對物質慾都唔係好大,而且自己的體力精力又唔夠人特別好。工作性質最好做返策略性,唔係對人既或管理,咁就岩返你的本性同專長。

1. 現在好恨拍拖,同埋你份人好易鍾意人
2. 好容易感情用事,平時好似好理性,但感情一到,理智就無晒
3. 好多機會去旅行,本身應該都好喜歡去旅行
4. 自制力唔夠,少D打飛機,唔係身體好快就變差
5. 聰明,轉數快,而且口才都唔差
6. 物質慾強,對自己唔差,留意注意腸胃問題

Btw我係咪事業感情財運都好差

手掌係睇個心,你自己的心太雜亂,所以D 掌紋就亂咁來。收心養性,唔係行運個運都行唔長。30歲前你工作運唔太好,做二做就想轉第二份。其實末必關份工事,係你自己心末定。

明白巴打
不過比起早幾年個心都定左好多lu, at least有目標

原來完左

好中堅好中
3有啲唔同既係我而家都開始去左好多旅行5就唔太中
其實而家同一個女仔糾纏緊 一唔一齊到？
遲啲想創業 事業方面會係點

平時都小打丁 不過身體就真係差左 呢排返工日日捱夜食無定時
睇唔睇到事業 岩岩轉左新工

即係廢柴

巴打講得幾中,除咗3個後者唔太準之外

巴打都幾準 唔該曬thx

樓主，我係第九個呀
等你回覆